張竹君放假一天瘋狂慶祝區

新增4宗輸入確診個案 衞生防護中心今日不召開記者會

2020-09-15 14:10:39

竹君好

有政府

有竹君

今日有老母講初心

今日又要開記者會了